［時光機］支那發明時光機，將臭氧層帶返八十年代

仲帶埋香港返五六十年代

有機會搭下廣東省既長途巴
望住個天就會感覺到世界末日feel

返支那係體驗時光倒流30年嘅最佳方法